想問咩行業僱主有個9000？

如題

打去1823問啦我哋鬼知

唔想答你